好想呢個女孩子同我表白...

是
日本女仔是咪會比較主動同男仔表白的
定是我睇得日劇太多

你好似日劇男主咁靚仔就會有日本女仔走埋嚟同你表白啦

希望幻滅

我咪又係咁諗，幾時輪到我呢

如果佢同我表白我一定會好好珍惜佢

夠鐘返工啦，醒啦

起左身
佢煮緊早餐比我食

瞓啦柒頭